錢 嘉 樂 一 家 祝 大 家 Happy New Year

錢七qq

錢八越大越危險

阿媽識抱

錢七越大越靚

個妹靚過家姐
家姐將來實好憎佢

或者將來家姐靚過妹

阿七新年快樂

又樣衰左

呢張影得衰姐 冇事既

佢老豆咁有米 驚咩

細妹靚咁多既

可能會變同性戀

你噏乜鳩呀